英國解密檔案揭中方30年前已打算威脅港人使用英國護照出入境

正狗閪

原來係舊招

不意外

畢生絕學修練咗30年
今日終於可以大派用場

以前既人真係有遠見
知道中共會點對香港

亦證明中共既野心根本無減退過

有遠見，知道共匪會點對香港

但係照賣香港畀共匪

公墓員要簽沒有外籍確認書！！多唔多人離識呢

臨近97共諜都開始滲透入香港各部門啦
唔係唔想阻止 係阻止唔到
大陸開始派人落黎話事/垂簾聽政
個個都陸續咁奶共
有能力既人都會變得心灰意冷早就離開香港

唔係以前啲人，其實好多人一早諗過

以前點都會有人認為中共會對香港好
存有幻想既

咪好,bno禁入香港,即變BC
6年都慳番,更多人移民

可能計完真係呢個plan會最好
好似聽過日出國搵過美帝幫手
但美帝唔肯負歷史責任
最後而家都係要負番

英國人唔係傻仔啦

//夏更推測，按中國現時的外交作風，將來或有機會要求有外國護照的港人申報國籍。//

我唔申報，政府又點知？

支那賤畜一D都唔意外

列根覺得要聯中抗蘇 但其實大家咪又係共產黨 不用分那麼細

留番俾侵